黎緊四月頭去柬埔寨， 有冇人一齊夾車

前幾日係hk express 買左張機票 ,4 月4 到9號會係暹粒。 諗住用租三日車遊吳哥窟小大外圈。

有冇人依段時間都會係果邊玩， 可以一齊夾部車。

如果落左機到hostel 再搵人夾得唔得呢，有冇巴打可以分享下

果時去85美金 兩個人 門票另計
好似加價wo門票

係啊，三日票加到62美金。 搵到個人夾部車慳好多啊

我3月尾去咩都未搞 3月26-30有冇人夾到？
85美金係3日都坐tuk tuk?上stopasia睇好似100美金起跳 2條友去好鬼貴

上個月去 55 蚊tuktuk三日
但沙塵暴咁 建議貴d租車玩

我一丁友去， 最壞打算落左地先搵人夾。
我問過hostel, 佢地自己搞既小圈/中圈 sharing trip 大約6,7 蚊一個人。
但反而我最想知既外圈幾錢，佢地冇答我😂

我都係4.13-18去
已經book咗stopasia嘅車+導遊 睇吓有無人夾